換手機s10e/s10好定係s10plus好

s7用左幾年，準備換機
s10e?s10?定係s10plus好？
s10e就側邊指紋，唔使驚無mon貼用
s10價錢接受到但係塊電細一節
s10plus貴100美金，但係除左舊電無咩用，影相都係用反a7
為左塊電上s10plus會唔會好on9?

睇銀包囉
s10 series你銀包頂得住 隻手又拎到大機 咁梗係s10+
mon貼可有可冇嘅啫

a7m2點都好過手機掛......遲d都會換a7m3或者a7r3

100美金just for 電池又好似有d曬，同埋硬係覺得個窿大有少少唔順眼

你都答咗自己 你開post都係想人認同你啫
咁咪s10囉

真係好多呢啲人 叫人幫手揀但又10鳩幾句駁埋黎

甘容易落到手唔洗問你la
選擇困難症係甘

又甘又la 睇黎都病得幾嚴重
Blked 8

慢走不送

10+ 128gb抵玩

甘你老母臭閪呀撚屌

jm9,on9?

真係多人中意買plus d wo

比人標籤新會員咪多撚得你依一類垃圾囉

mon貼點？係不摟唔癡定係新玻璃勁到唔使癡？

個人中意大mon 同埋我覺得兩粒鏡都唔係好礙眼

你呢d on9就長多幾年命都無9用，用連登舊member來打飛機真係犀L利

九唔撚柒搭八
你連自己衰乜都唔撚知
仲聲大大？
家陣啲00後垃撚圾到咁嘅地步
我邊一句有拎我冧把嚟打飛機？
家下屌鳩你打5P字仲惡撚過狗
無錢學乜人用新電話呀
定係問你老豆老母拎零用錢唔撚捨得個幾舊水？

你又up咩9？首先係member唔係number,捉人打字但係自己都打到on99甘
屌9新member係到自high重要唔認果下先係7
我又邊度話我無錢買電話呢，無錢問來托7啊，on99甘

字都未撚識打就上連登
讀多幾年書先啦垃圾00後
繼續甘

你翻去小學學英文先啦，on99

7到開巷仲係到儸彩真係笑死人

係wo,改撚左wo,用年齡打飛機啊，廢老

上水啦，柒頭

決定唔到咪買最平嗰個lor

問你老母俾唔俾你出先啦

問左你老母係咪應該訓覺先啦，乖

夜啦，收皮啦

樓主呢啲真係破壞晒連登風氣

唔介意s10e個fg
s10e個size最好

會員number啊傻鳩
上得連登就預咗要打正字
唔識咪繼續做CD ROM囉

即係你係00後

死5p 仔 小米9

s10e

買e ppi低啲冇咁食電
剩低既錢買多支samyang 35 /2.8

12GB+1TB

用number打得好爽甘wo，繼續lo

唔係，九幾

係咪用埋書面語啊，cls

入黎淨係睇到樓豬呢類新會員咩質素
打錯字 無知仲要死不悔改
人廢就不如藏拙啦
仲出黎吠

Blocked
好心咁多人都屌你你就反省下自己有咩問題啦
D語氣仲要十足十mk街童咁

準備入手24015g

898

我屌你老母都幾大力下，不如你都反省下？

你先搞笑啵？多人屌=反省自己有咩問題？
咁香港俾日本侵略係咪要反省自己有咩問題啊
換句第二樣教人啦

ching識貨 用緊 岩岩入多支24.4

打口語就咪捉甘嚴la,on99甘
一係你就打書面語，50步笑百步仲出來吠

係wo,白話文其實都唔係for打字
d懶係野ge不如打反文言文？